[HKCC] year2 defer 學費問題

佢限期8月7號就要交錢，申請左grant loan成兩個月都仲未批到
打左去問話學校果邊未對到資料

請問defer係咪去下載Form26，然後交埋份grant loan申請通知信就得?
仲洗唔洗其他證明?

如果開學都未批到筆錢, 我可唔可以上堂先??